有冇人每朝返工都係瞓覺衫笠件外套就算?

有時件衫有卡通公仔 所以無論幾熱都唔會拉開

gif?

不如唔好着

我會着睡衣

渣架，我條底褲有公仔都照拉開

有時入面會無着 所以都唔會拉開

你返工冇制服？

樓豬啲gif溝女一流

有

唔怪得啲人行過有陣酸醙味

有Gif10/10

mo

怕凍

有錢人先著

你樣子搭救。。。

唔好踢爆啲毒撚啦

完全同意
不過我嘅係光時底衫

我見公司啲IT果啲都係咁

我沖完涼就著住番工既衫訓

公墓猿冇

又係你呀小智

真空

請飲記得叫我.